究竟 215和記電訊香港會唔會派特別息?

派
唔派

想拎李澤鉅錢好難呀

又話2018 年用唔到d錢就會派，到宜家無聲無氣

電能就好似公廁咁

好孤寒

年年呢個時候都要開post
引班傻仔買215...

傻仔係到

嘩
派2蚊股息喎

其實李+x系真係成日派特別息
唔信自已google

霍生走數

我之前已經放晒

文章日期：2017年9月7日 15:40
【憧憬特別息】和記電訊：留待12月董事會商討派發特別息

和記電訊（0215） 今日舉行臨時股東大會，通過出售固網電訊，交易作價145億元，買方為投資管理公司I Squared Capital。集團主席霍建寧表示，動議獲全數在場股東通過。被問到交易後會否派發特別息，或利用資金作發展收購，霍建寧表示，需留待今年12月董事會商討資金用途，「(集團)都未收到錢」。

和記電訊股價今日高開，報2.93元，一度升至2.95元，期後回落至2.92水平。

已經持有一年

好抵買依家

股息
董事會議決宣派一次性特別中期股息每股 80.00 港仙（二○一七年：無）。本公司將於
二○一九年五月二十四日（星期五）支付特別中期股息予於二○一九年五月十五日（星期三）
（即釐定股東權利收取特別中期股息的記錄日）營業時間結束時已登記於本公司股東名冊上之
股東。
此外，董事會建議派發截至二○一八年十二月三十一日止年度的末期股息每股 3.20 港仙
（二○一七年：4.55 港仙）。待該建議末期股息於本公司股東週年大會上獲股東通過後，本公司
將於二○一九年五月二十四日（星期五），支付建議末期股息予於二○一九年五月十五日
（星期三）（即釐定股東權利收取建議末期股息的記錄日）營業時間結束時已登記於本公司股東
名冊上之股東。將每股 3.10 港仙之中期股息和每股 80.00 港仙之特別中期股息計算在內，全年派
發的股息為每股 86.30 港仙。

派特別息0.8?

業績前幾個交易日成交都好低，好多人上年瀨左野唔敢再博

派40億 仲有 55億

得0.8

又要分幾期，聽日升就走貨算了

肯派算好啦

姓李既

應該唔會跌既

你地咁快知

上3.25再跌返3.1

YES 慢死

最快3.3左右上唔返啦

仲有兩手

計都計到 95億現金

正

尋日見跌都心郁郁想入返幾手
可惜

咁一手咪有千幾蚊

今日3.1入左

唔計啦我
有錢收就得

係咪要hold到5月中至派？
得兩手升得多嘅放左佢算

兩年前聽佢講特別息重貨渣到而家

你地會唔會揸到除淨？定係升到咁上下就走？

得5手

己經係全副身家

今次派左40億左右，派完淨50億現金，應該唔夠派多一次？

其實都算貴 4億全年盈利 但1.93億係收息番黎 真正係2億盈利一年左右 如果總共派90億 市值大約58億 pe 都25左右 貴過6823 315

派多6毫 30億

今日3.08入左5手

高手

大量持有。。。平均3蚊入

垃鳩圾，得$3.2

好撚on9 收息算

收完息. 會跌得好金.

$3.3

係 6仔就係咁 有得走好走

升唔起，收息，擺番十年八年睇黎要

無特別息.. 佢只有8 仙息..
派完.跌到 $1.8 都有份...